[香港劣食文化揚威海外] 丸龜製麵收購譚仔

咁以後譚仔呀姐會唔會講 二一三一四

來源: 「丸亀製麺」のトリドール、香港の中華麺店買収 中国市場開拓 -日本經濟新聞

演佳濟面

150億日圓

一入去成班呀姐同我講21314

譚仔值十億

真係傳奇

沾米線 酸辣湯底

肥絲識日文?好叻

唔係人人識日文 唔該曬翻譯

兩個肥婆一唱一和

姐係流料呀？

譚仔個品牌同秘方值唔值10億HKD呀
除非D鋪位係佢自己

中文拎u?

譚仔定三哥呀？

日本上市之Toridoll發公告回應指，表示董事會正商討有關事宜，未決定正式收購同心飲食，但會在有結果後盡快公布消息。

流心皮蛋
土匪手羽先

要譚仔唔要三哥，日本仔識唔識食 ga

定係譚仔開始賣烏冬

譚仔呀姐cosplay 著女僕裝